有無巴打join過呢個group之後去考紀律部隊？

有無用？一班人練好似好d？